突發！澳門首例本地廢老確診

本澳確診第8例新肺炎 首名本地居民染疫

【澳門日報消息】本澳新增第8例新型冠狀病毒感染確診病例，患者為64歲女性，澳門居民，無業。
1月27日因出現發燒和咳嗽等症狀，曾到仁伯爵綜合醫院急診就診，但覺病情無好轉，30日和31日到鏡湖醫院就診，期間反覆發燒；2月1日因右腹痛到鏡湖醫院求診，入院後經CT檢查考慮有肺部炎症表現，下午由消防救護車送到仁伯爵綜合醫院特別急症室，經檢測，對新型冠狀病毒呈陽性，已被列為本澳第8個確診個案，患者已被安排至隔離病房治療。
患者曾於1月10日至1月17日因帶狀皰疹在珠海中西醫結合醫院住院治療，1月22日曾在中山三鄉市場購買活家禽並於1月22-23日期間在中山三鄉居住。
目前，患者情況一般，否認曾到湖北地區及接觸新型肺炎確診患者，疾病防控團隊正展開追蹤調查其流行病學史和密切接觸者。

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

1月22日曾在中山三鄉市場購買活家禽

生蛇本身自己抵抗力就係好弱

仲駛乜查
去過大陸就係主因

雅居樂

據悉10月已經開始爆發,瞞到1月頭先放風,2月已經搞成咁,其實個菌應該經歷咗超多次基因序列突變!

平時有冇人住個度？

咁多年黎賣咁多廣告,實有唔少香港人